不得不說屯門真係垃圾地方黎

位置: 落後地區 遠
大學: 嶺南大學 垃圾大學
人: 住果度啲人都特別垃圾 勁多小偷

同意 屯門是俾狗住既地方

落後 你有冇去過屯門？

樓豬比人偷嘢嬲嬲豬

屯元天盛產連登仔

樓主走先 我頂住

其他唔講 淨係果陣牛屎味都唔係個個頂得順啦

無論地方幾豆腐潤咁細，「中國人」DNA都係中意內鬥

其實要屌大把嘢有得屌 到而家仲笑牛屎會唔會覺得自己好底層次

你所謂嘅垃圾大學仲勁過你嗰間俾狗讀嘅狗屎大學喎OU狗

住屯門碼頭，除咗屯門公路濕鳩啲之外，都幾好住

Ｖ Ｃｉｔｙ好似好貴下

真係除左屯門公路垃圾之外，屯門係唔錯

屯門保留到90年代香港面貌喎

仲有大把舊式公屋同冬菇亭

你岩，屯門係垃圾

人係屯門都柒d

尖東一帶都有90年代feel

泥圍仔

比你偷咗個心

屯門係無咩特別，係地方寬敞啲；
元朗就多野食多雞叫，又有鄉村風格；

不過屯門睇戲平，有四間戲院
啲人都唔錯，治安都唔錯，好過元朗

係幾好住，無市區咁逼行步路都舒服d

友愛起咗個新遊樂場，應該係我係香港見過最正既遊樂場

分化完香港未？ 都搞到咁

遲啲機場同屯門連接路一起好，就變第二個淪陷既地方

你啱啱訓醒？
淪陷咗十幾年啦
你估上元屯呢個水貨鐵三角流㗎？

屯門人連有牛都自嘲完啦，out晒啦
仲用屯門嚟開刀

成堆大陸喼 普通話 路又窄 條條橋迫爆

番鄉下咁款

好快到港島架啦，有得笑好笑

個規劃好差，過對面成日上上落落，好撚唔方便。
市中心以外真係狗都唔住，荒蕪，又遠。

屯門有哈羅香港國際學校，青山公路有很多獨立屋豪宅

市中心以南同北係兩個世界
良景直頭恐撚怖，南邊碼頭，置樂，唔計安定友愛好好多，去到黃金直頭去咗外國咁

你住撚過屯門未呀樓豬

剩係戲院已經贏哂

屯門有時凍過元朗，可能係郊區近山

又多野食又近海出市中心又方便幾好住

衰啲講句，係取決於嗰個範圍公屋同私樓/居屋嘅比例啫
良景嗰邊主要幾條大邨（良田，大興建生，寶田），再夾住些少私樓（盈豐寶怡嗰啲），自然係人多雜亂㗎
市中心以南唔計安定友愛兩條大邨，10棟入面有9棟都係私樓/居屋/公園，人口組成都唔同啦（不過其實亂嘅係友愛，安定入面係幾靜，三聖直頭無人 ）
碼頭都一樣，得蝴蝶湖景兩條邨，其他唔係私樓就係居屋，你想有幾雜丫？

淨係出街唔洗逼 都己經屌打香港九成地方

想知巴打你住邊，有幾型
利申：非屯門撚

淨係條屯公同閪鐵線，繁忙時間一定係世界級

講真屯元天 比 天水圍應該係最垃圾

睇我個名就知啦

市中心呢？

有哈羅喎

住大灣區仲舒服tim

屯門不知幾正，樓豬根本井蛙
日日起身唔洗出旺角就感受到旺角嘅熱鬧；
唔想洗錢就可以去屯門公園聽一班大媽為你唱歌跳舞；
屯門公路塞車景況確保你每日都早睡早起；
打風落雨一定係最早走之一；
十號風球後你一句話屋企住得遠就可以唔使返工；
周街都金舖印證咗屯門人幾有錢

咁多好處夫復何求啊

利申：正宗屯門JJ

淨係出九成地方都要出城咁 就比人屌打啦

食宵夜都方便過你地啦 人又小啲 不知幾舒服

真

你有冇出過屯門？

上落輕鐵成日比人撞

尖沙咀旺角果啲 仲有邊啲唔係

而家周圍都係咁架啦
使咩分咁多

算好住，又少公屋
食野平過港島 環境又無九龍咁嘈
行街或買衫褲鞋襪又方便
重點係似生活 唔係生存

200幾隻屯門狗負皮

屯門上西鐵總站等多一班車一定有位坐
你話元朗繁忙時間上都上唔到就真係世界級

屯公其實唔係日日塞 好過龍翔先

屯門一程巴士直通深圳灣
幾年前淪陷左啦

最垃圾一定係天水圍
元朗都唔執輸

係互相睇唔起

上面果堆唔洗禮讓"最垃圾"

新界是沒有最垃圾，只有更垃圾

我地港島天龍人 是唔會去

我諗「不得不說_ _ 真係垃圾地方黎」係可以套用於全香港十八區

住咗咁多年屯門都未俾人偷過嘢

仲要而家香港俾大陸入侵得咁快
都係多得班港島撚投建制派咋

碼頭長期空氣污染指數勁過MK

成條西鐵綫都係大陸人
又遠又落後

得港島先係香港

屯門係多痴線佬姐
環境黎講係ok

只係知 好撚多大陸人

香港係屎坑

淨係戲院都屌打
4 間入面有平有貴比你揀
仲有河邊單車徑 呢點九龍香港島都難搵啦
仲有N 多個公園比小朋友玩大人hea
加埋一個黃金海岸已經贏左
其實香港好大咩 遠？ 西鐵半個鐘出到尖沙咀啦 分分鐘快過觀塘去添
其實除左市中心假期唔好去之外 屯門人起馬叫生活緊先
如果你講番工塞車逼車 香港大把路日日窒啦唔通又垃圾地方咩

東鐵先係多大陸人喎

其實都幾撚on9，以為自己住港島，唔係住新界/公屋就高人一等，又要標籤屯元天騎牛，大家都係香港人，會唔會大鄉里嘅其實係你哋？

屯門揸fit人

屯門除左天氣比較極端之外（比較市區：夏天好撚熱、冬天好撚凍）
其他各樣衣食住行配套都好完善
比附近既天水圍高幾皮
純種屯門人表示
平日放假睇唔到要出市區既必要性

樓主擺明係冇乜見識啲垃圾嚟，起一起底發現又係啲一日開幾廿萬個廢po嘅死毒撚，試問一日時間花曬嚟上網刷存在感嘅人點會有見識呢

仲要20歲已經打緊工
asso定vtc grad 連degree都冇個 陰公豬

樓主讀緊乜撚野大學？咁大口氣話人垃圾大學？

屯門屈機到仆街
見人地就咁著條泳褲 落樓游完水 曬下太陽等身乾左就上返去 真正thug life
地方又大 野食又多 娛樂又多
行山游水買野食野 唱k睇戲酒吧 乜都齊晒
仲要有堆填區 發電站幫香港 又有碼頭

樓主去到邊都係垃圾黎

OU

屯門出市區車程耐
返成日工仲要搭咁耐車一定好攰
Btw 市區人有幾可入屯門

邊區呀 豪宅果邊正撚到世外桃園咁你又唔講

屯門vs 將軍澳
點揀

聽講個度無公路
成條路都係豬屎
D人仲係騎山豬出入

屯門係俾奴隸住

港島九龍先係俾狗住 俾豬住

利伸 住屯門 日日返工好似奴隸咁

女朋友屯門碼頭果邊
去沙灘游水又近
去行山又近
過澳門搭程船就到
附近又多野食
除左偏遠之外其他都係世界級啦

我樓下齊哂所有生活所需
五分鐘以內所有地方都行到

有個商場咩牌子都有
仲有neway 戲院 診所 餐廳 西鐵 學校
巴士總站 銀行 網吧 酒吧 藥房
有咩咁垃圾？

元朗嗰啲係異國風情
小蝻國

屯門人身體好差
周街藥房

唔塞嗰日係幾正嘅
我嗰邊可以廿分鐘出到荃灣
一塞就塞到地老天荒

深圳灣開通B3已經係

睇就正
好撚多蝻㗎
由其係啲韆鞦
大圓盤嗰款一個逼度幾隻蝻
畀你埋去都唔敢玩
離遠都聞到臭味

仲要係盛產低質連登仔

屯門有既戲院多過天水圍同元朗加埋
完勝

自從有深圳灣開始已經淪陷咗

屯門好多痴線佬，唔知點解啲痴線佬好鍾意用口水做武器，你一望住佢就噴你

其實有冇山景既巴絲 見咁多comment都冇提起山景

岩架啦一世喱係屯門打飛機啦

番工坐底個半鐘出市區
每日無咗3粒鐘

除左出去遠d都算好住，市中心以外都算少蝗

四百幾個屯門撚比負皮樓主
屌原來連登真係咁多人住落後地區

我見好多細路玩，好耐未見過咁高嘅新遊樂設施
其實屯門公園真係搞得唔錯
可惜有班大媽收錢都冇人理

屯門香港第一

朝早坐巴士行屯公其實唔係經常塞，揸車就冇計

淨係拎良景做例子 都贏晒其他地方啦 有香港第一沙牛麵係度喎

以前住山景景富，銀蟢中心都好好住 有專人照顧，得閒出去食口煙

樓主 岩 屯門真係垃圾地方黎

比你有得揀 都一定住 市區公屋 都唔會住 屯門瓏門

係咪先

係

樓主開post既目的同意義係乜

呢類post就黎變月經

住開港島同九龍，屯門真係好難頂

我見到都好撚想玩埋一份

咩料呀成班sell 屯門

堅係垃圾地方

d九龍窮區撚樣笑新界人on9

唔怪得尋日去花市經過見正咁夜都咁多細路玩

諗起舊同埋廢老

我果日經過入去睇真係會有果種想玩下既感覺

因為見親都係老人家同細路仔 好少有青年 所以想問下有冇巴絲仲住緊

住龍珠島附近好舒服喎 係屯公成日塞返上黎嗰下衰啫

屯門真係好垃圾

非常合意
希望其他區的人千奇唔好入嚟我地屯門

好似令外一個世界咁要搭輕鐵

Lingu衰極都八大
OU

屯門友比左頂綠帽樓主帶？

比嶺南生cow 左條女牙 ？

人地嶺大都係8大 你條垃圾讀Ou嘈乜尻 咁你垃圾都不如

全個屯門都係牛

屯門規劃的確唔錯
元朗市區屌佢老味無論邊個位都係得一條路

有冇黃金海岸巴打

屯門幾好呀
剩係講行出街都舒服過市區
規劃唔錯 設施齊全
平時屋企樓下搭出九龍同港島其實都係一個鐘就到
不過講缺點嘅話屯門市中心嗰邊有太多上面落黎嘅同埋近幾年多咗好多東南亞人

利申住掃管笏黃金海岸嗰邊

除左車程遠左啲 其實屯門都係一個好地方

係銀禧宿舍

最入係唔係景富
最出係景華？

對於港島番工黎講，屯門好遠
但其他野都正正常常 係到假期勁多自由行

啱呀, 屯門真係好撚垃圾, 唔該唔好入黎

元天屯 現代版九龍城寨

碼頭巴打

去親屯市同vcity都一大班大陸人 不過最正係兩大戲院 真係好撚平

以前住景富， 成日去楊小坑公園跑步🏃‍♀️，又會上後山足球場踢波

將軍澳啦

屯門呢啲鬼地方唔好入嚟

良景好多黑社會

屌 上面班友吹奏完屯門未
住市區真係唔好入屯門 無野好玩 周街都有牛屎
順手向班大陸人宣傳話屯門好撚多小偷同黑店 咪撚再去屯門shopping

講真住就好舒服，但係無咩野好玩，唔係住果到，唔值得專登去

又係呢啲戇鳩仔批鬥post

屯門戲院有陣味 唔識講
多蝗多蝻 其他野都齊基本上可以自閉唔使出城
利伸：有親戚住屯門

巴倫紐？

屯門碼頭 世外桃源咁

Ou狗 好大口氣

無錯師兄 我諗一個黃金海岸都足以屌打市區好多地方
而且屯門仲可以行山 去行屯門徑 真係去邊到搵有山有水

仲有船去澳門 遲下去機場又快 完全贏晒

樓主擺明就係不折不扣嘅支那人

未有深圳灣前真係好美好 行步路都舒服啲

一班輕鐵
上面只有講蝗語嘅大媽

事實

蝻多，蝗多，水貨狗多，黑社會多

屌你老母啦，踩鳩自己香港地方？你媽個臭閪死返去大陸住囉屌你老母

仲要如果佢地住緊個層港島樓唔係靠自己買既話，更加冇資格出聲
只係好運少少出世生過少少咋

屯門清一色洪興
問過佢地未？

市中心先唔好住wor
d蝗多到仆街 又嘈

屯門睇戲真係平撚到仆街

屯門有門神史迪仔。

俾得起錢有得坐人力車

山景 邊緣化左sor
個位隔離大興之外就對住d工廠
唯一好處係有屯門ive

我唔同意你嘅講法

因為數漏咗班廢老

屯門點會係垃圾地方呀

邊到垃圾啊屌你老母

特別隔涉，交通麻麻，獨成一角，去邊度（例如良景，市中心，大興，新墟）都是行

cls, 屯門都有得吹奏

屌近年返番香港
做乜撚野屯市輕鐵站入屯市之後間萬寧戈頭咁撚柒多人既

山景特別多廢老、精神病人
因為有銀禧中心

咁多屯門打手

係喇係喇，記得咪撚入黎屯門呢d鄉下地方，免得太撚多人塞住晒
利申：住屯門的廢中

但係山景交通其實幾方便
近近地有輕鐵，要出屯門又有西鐵同巴士

同埋山景會好過良景
良景位置仲入啲 陰氣重啲同陰森啲
個度又多黑社會同生番